丹麥國會議員伊貝克：香港教師遭取消註冊是因為他問了「甚麼是言論自由？」的問題

Push

去到丹麥都知

推啊

醜事傳千里

藍屍啲世世代代都會接受同樣，甚至更洗腦嘅教育!

滿腦子習帝思想

推

支那教育 控制思想

tweet

like + retweet + 推

國際線POST一定要推！

lm

推啦DLGH

藍屍早就送晒仔女去外國留學讀書，不過窮撚藍屍除外。

retweet

留係香港第時仔女同你無感情，老婆又容易寂寞勾佬。

Pish

求推爆佢

Yes ah HK is that on9.

推到被釘牌教師開記招

投訴老師個家長送撚左個女去英國啦

推 retweet左

Retweeted

Denmark 跟得好貼

一路以黎佢地反而最主動跟進

幫幫手推

push

真，講愛國果班高官 中產藍屍仔女送曬出外國讀。

retweeted

P

因為言論自由而冇左個教席
真係諷刺

like + retweet

通知英國啦。送佢隻女返支國讀啦

推了

Twitter 推啊

每日一篇用國際視角看港共動作

rt

我係丹麥人啊hi

制裁所有藍屍

真定假？咁諷刺？

細路女應該唔會搞，但佢應該會陪埋個女，話晒先小學生，咁就唔同講法

轉轉轉

我問:梁振英有冇賓周？

煲大佢！

佢如果揸住li 個point 就9 up la
今日s 記者現場都pin 唔贏s 錄音機

tweeted

要推

快到

Push.

丹麥人咁鍾意Hamlet

一定反極權 疾惡如仇

推撚爆佢老母！

加速主義

佢一直都好貼架
快啲去多謝人啦

push
retweet!!

簡而精

❗️如果聯署在10月20日前得到五萬個簽名，德國議會便要就制裁中國舉行聆訊，但到現時聯署還是只有一萬個簽名。
幫大家整理了一下，希望大家明白這個聯署的重要性。請立刻參與聯署！
＊ ＊ ＊
德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

原來香港已經衰到一個地步
連一個同香港關係唔多嘅小國嘅某位議員都會關心香港發生緊咩事

全世界都要知

去完之後都會染藍 因為去到都係圍威喂

老美大選休息，歐洲接力

丹麥都咁貼

Retweet

推 retweet

跟到咁貼

係一個自稱高度自治, 高度經濟發展嘅城市發生好荒謬

感謝

lihk800 幾個like

twitter 得2000 個like

所以咪自稱

推!
屌你老母楊潤雄!

推twitter

藍屍表示：只要有飯食，不要言論自由

因為香港冇言論自由

RT

Pushhh

其實佢已經關注左成年

Pushhhh

RT呀!

推retweet

燒到去丹麥

港共以為陰啲陰啲搞清算就冇人知，天網恢恢

中國連疑問句都容忍唔到
呢個國家無未來啦

Tui

某某某真係好西利，年年考第一

上 Twitter , 幫國際線手足出分力

Like Retweet Comment

Twitter上

醜到

佢地會覺得冇問題

香港有自由同支那有民主一樣可笑，係支那人先講得出

又七出國際

其實英國真係專收留極權人士同共諜，明明成堆春袋係手
如果真係肯認真去制裁同清算班仆街
香港起碼有一半嘅高官同藍絲要終生乞食

但可惜嘅係英國到依家仲想食兩家茶飯
比德國擺明奶共更加無恥

英國不嬲都係咁 高官藍絲邊個冇英國國籍姐 但有幾多個有綠卡可恥 仲唔反抗制裁既 英國就會變澳洲 成為下一個支那既殖民地

RT呀

而家英國收300萬BNO港人都叫奶共？

twitterrrrr